[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1677)

Lm

官巴，馬天尼斯入多球得唔得 好勁
想收全格

咁多人追角大 仲落飛

美職唔通買細咩!

一陣應該又見證到瓜達呢架連登大船沉船啦

官人 我是燒焊佬不是裝修佬

獨立隊仆街死喇

你睇下前幾場

屌2邊都紅格 好緊張 1球定生死 入多球 波post一齊贏快

圖庫曼俾多粒嚟

Nigga隊草俠又無左影 weak

比多1C acc 過千

？

Cccccccc

佢好早Weak

主ng trytry

隊暈死了

似無c了

dodo十點買咩

信念

14cccccc

墨假2.5s

14c

又送C

下場la 我大包圍波膽 你守龍ok?

買小小15.5c

GOALLLL 14C

角大真係汁豆咁汁

比多球 波post大勝日

比多角重心14.5

幫你叫

呢場真 唔係馬後 2邊都快上快落 又落底

賽前唔敢屌 9.5 10.5

快啦 入波未呀屌 全格呀

場波咁先好波

中過紅牛伏唔係好敢狂追角

個圖庫7號真係好廢

洛杉磯100%

客快d俾美式絕殺我睇下

買唔切 客盤派錢

比獨立斷我過關屌

1030角細allin

屌啱啱訓醒miss晒角球

不了

快啦 冇時間比球12碼

阿特入未？

是但一面入多粒

屌gg 愛人傷傷地

好波圖庫曼

客整多粒先

1030半大低水到

仲有粒

快手 入多球 全格

又射左500蚊大波落海

客THX

2:2啦 劇本

我覺得和

比多C

大波到我切柒開邊蒸比咁多位巴打食

和到乜都得啦

邊有咁多和

我唔食但想睇切

官人既愛人走了

CHING SICK BALL

派我

9吹JA

輸左角細，贏客win同下一隊入球
早知頭先就allin1-2波蛋喇

上盤頂實半格

LM

CCCCCCCCCCCCC

我買左極蚊注客win燈下個細鳩 和到最好 想笑

停豆啦

傻

LA羸唔羸到

比多隻

早知

阿特拿斯禁屌

1:2完啦

1:2完

10:30超重心 洛杉磯

開季六場0入球 兩和四負 買主盤咩心態 隨便㩒屌

SAME

呢隊波 開季咁耐 唔洗佢贏波 最簡簡單單入一球都做唔撚到 呢隊波根本垃圾黎

好唔仲意買no goal真係

人地講話派錢波都唔信 10:30呢場 真係100%ball

識唔識玩角球旗

重心料又中

ft 1:2 完

玩角旗都無角

Same

阿特幾撚正氣

14角
14.5B巴打針了

10:30 又2.5b

一陣1030買乜!

連登大船瓜達

1.34

兩邊主客場都9成開2.5盤 狗會咁筍

去角球旗果到唔知做乜撚

fc洛杉磯有冇同路
廢老隊冇晒墨西哥2兄弟 又冇埋前季射手
對面出撚晒3個前鋒

洛杉磯

會唔會今場就破蛋

阿特拿斯真係派錢波

去刷界外球

Fg?

法國國家體育會真係好正氣

班底唔差 反底值博率高

LAFC 433 456垃圾伊巴無難度

中

美假派唔派得切買1030

派左了

首輪平半 半場03 下半換廢老43
今輪平手高水
呀婆都識買？

2.5B點買得落手阿

買2.5s係咪送錢比狗會

兩隊都洛杉磯

角大好嗎？

所以狗會唔開

la大波同路?

要allin 了

賽前俾狗買 有走地點解要買賽前

Google 報13c

一隊叫ebra 朋友隊

我想買喎

賽前2.5B 買平注？？？？？

半場2.5b 就差唔多

10.5B 穩？

主客/客主

13.5b錢都派左

客

3.5大

我講賽前買2.5B 要幾痴線先會咁做

伊巴養緊老,尊重啦

拉哈拉會紅

識玩一定實前買細 走地買大

今場會有12m

半和

呢個就啱啦

10.5大？

狗會發現出錯又扣錢

脆如紙

今場最少踢90分鐘

點解會13

fcLA+1 gogogo

10.5s?

官方報14

平手盤?

莊家覺得伊巴可以一打三?

點解唔得

收到風 阿特要反底了

半場3 球都係得2.2 倍

禁住屌

拉哈拉俾人屌打

fc gogogo

沉啦

FC同路

尋日紅星都俾人按屌

fc 大船

紅星贏左

卡路士韋拿起碼俾返二三球嚟睇吓啦

無啦啦反底

呢埸澳門莊怪怪
盤skip

重心料 洛杉磯銀河[0]

大船必__

留名睇炒車

拉閪拉依隊波 買佢就被人屌 買佢對家就屌人

想屌多注LAFC

今日勝率 100%

咁買法 祝中

不敢買下盤
有古怪

引主了

延期

大戰要信伊巴

拉哈拉入未

求洛杉磯追和

客盤超級落飛

好撚癲

就係信左廢老 幾場主場對包尾 讓一球球半 可以輸撚抽屌佢個西 輸到怕了

哥達0射

10.5要了

啊特比番人屌打

伊巴今場要俾La真正嘅主人456了

拉哈拉一射都無

0射點屌打 走盤當贏

反底私家雞vs派錢波

係

上場對盤王就勁

放棄 轉戰洛杉磯

阿特係咪想0-0完

主屌打

聽朝又有平半盤王尼卡沙

買了

盤王我只知雲達不萊梅 連羊12個盤 上上季

1c

信月巴唔會信伊巴

一黎就刷

開球！

諗住等2賠入

連角 屌

等佢落完再入

兩場平手走盤算啦 打和

2c

球場咁撚大煙

10.5b

應該都係俾tiger 456

0-2c

佢老母

12.5s

角球唔等人

傷就出場喇屌 換人快

比人屌打

正解

B

要幾大勇氣先買美職角細

停一停 11.5 我都上架啦

我賣哂所有野今晚ALL IN 鏝了

銀河 第一隊入球
上！
有無人撐

呢啲打比真係好想去現場睇
一定好好氣氛

撐

跟左一齊贏

請問各位ching有無咩賠率數據app好用
forza, 90’ 個啲淨係睇live score, 陣容
我想搵啲球探個隻可以睇唔同莊家啲盤路等等
down過個啲大陸一大堆個啲apps, 唔知點解全部都load唔到又有bugs on99咁

仲封梗

sor 以為洛杉磯 自

3c

封到5c先開返

買閪呀 狗會

屌
4c

4

13.5s！

4c 又角大屌

10.5b 點輸

屌

5

5c了

球探唔得?

1分鐘1c.

on9?

屌你老母痴撚線

開呀 仚家產

5c，點買

10.5b
半大
3.5b快

10.5s 手腳有無打算撕飛

14.5s

5分鐘5c

1嚟就呃10個廿個c

嬲撚到飛天 乜撚都無入

壯撕飛

完全買唔到角

7分鐘5c

9.5s頂住

伊巴㩒屌

15.5B 夠膽你開多10個 屌你老母

差呢關大波
快456

有撚開過9.5盤

立刻補14.5s
技術性調整黎

扮都扮好d啦

最細都10.5

氣氛

洛杉磯銀河(主) (第一球)

冇錯，角膽10c

fucking e巴罰球

5.5b-1

外圍

free kick叫胡

飛機到你

射左去邊

伊巴

好波keep住射上天plx
銀河禁屌

雞巴傷癒復出

伊巴你食咗屎？

6c

14.5細練心

雞吧差d

主隊屌打

15.5s上船

冰呀

伊巴你冷靜少少好嘛

立即冰封角球

2分鐘一c 90分鐘45c
仲未計補夠100分鐘 有幾大掃晒佢

10.5b
半大
3.5b

好波

1:0

得蛇首球有無心水

仆街炸糊

可以角細了

Fake

1-0

炸?

對家了

炸啊屌

我個半大

入哂界

Fake完下一句

炸完對家.....

玩完了

過咗白界

又炸

var

gg10 好似過哂白界

炸完對家了

快 我個半大

又計番 屌

點算

入了

定d黎

唔會炸啦

I love var

喂屌你下下射咁高你唔好大力D射出球場屌你個閪

真1:0

goall

唔知係咪因爲落左架 佢啲功課好似唔係太fully functional
好似有時想睇定聽日啲波咁又load唔到任何data
同埋永遠都係寫08:00開波 全部都係
所以我睇data落飛前就球探 mon波就用90”

sorry亂入左 阻住各位ching冰角

大船又沉

主fg gelllllll

得巴

琴晚拜仁已經俾var搞死左，今日又黎

反cup

goal

牙得好旺

炸上炸

得巴又羊

好彩

3.5b
質疑

球探跳出跳入

Var萬歲

First goal: Zlatan Ibrahimovic

想點

頭先入左但要睇var

計入？

又係要靠伊巴

快開3.5大
其他理撚得你

伊巴突然咁撚勁

大賽真係要信e巴

NBA

想買fcla杯

要角細了

銀河GEL

入佢567啦

入左，睇緊直播

睇唔到

係我嘅始終係我

大戰信伊巴

打交喇快

即場3.5 S

廢老fg

得仔主客ok?

高蛇 繼續

Next goal 銀河

應該唔會

有預感呢場又有大量手足排ifc

杯得4.2

銀河cashed

球證幫幫手

半大

銀河點輸

1:1

FC crashed

幫我叫下啦

第二球 都係銀河

開心左3秒

銀河gel得

高蛇返黎喇

沖啊

屌廢老中柱 今場上哂力

gun!

是但啦 比個半大我

第二球銀河/無入球

差少少

銀河屌打

雞巴中柱

客隊被廢老屌打

伊巴放下水好嘛

等大蛇指示

G chi Goal sir

屌信左CARLOS

廢老銀河

回撚晒塘啦

客隊0射

瓜達下半場入啦

主第二球

買成買個巴位

比人屌打等輸

食7了

引啲人買主再殺姐 嚇我唔到

買成萬位手足

射門7:0

大戰啊屌緊

停撚哂角無人屌?

有伊巴唔買咩心態

銀河點年贏到 急流都杯佢啦

10.5b 真係gel

個個轉晒角細啦

無事既 佢預料之中啦應該 佢波強都有主入球

7c

爆到七彩

14.5細玩完全

如果cup到又有成個po既手足比人慢慢bin

洛杉磯FC比人屌打

老將就係中意谷到大戰先爆

我個半大呢

刷咁快完全搵唔到位入

14.5S係咪可以收皮?

好彩淨係買左$10 10.5s

IFC天台好撚多人排緊啦
有無LAFC手足要嚟？

就了

伊巴串得起

完場就到銀河手足架啦

銀河禁屌到

我在墨垃 主隊守緊龍 放心 2.5s gel

大獲，個明燈要左14.5s

唔識波d傻仔咪買客

快手比4粒
尾關黎

屌你伊巴入完拎完光環就養下老啦 大家和和氣氣走盤咪算

好驚客追唔返?

半大已死

銀河2

買左客？

留名Bin

痴撚線仲有啲瓜達手足飛緊的嚟

打比都可以係榜首對榜尾嫁

76分鐘打後會似樣啲

主二 14.5細

買左C

伊巴都唔信抵輸啦
打比唔出力幾時出
你估對地震個啲妹波咩

8c

FC號各乘客請注意.... 本艦因機件故障出現滲水問題，為確保安全，請穿上救生衣

美假半9全11都試過啦 怕咩

上半都開到10.5 啦屌

20年伊巴球迷

入左LAFC和同杯

FC LA 似第二球
未買

半場爆14.5s

我見佢屌打人

似碌鳩咩

乘客請往高處避難 例如ifc天台

買佢杯啦 伊巴虛火黎

入唔到10.5 重傷

伊巴入未

完場波post暴動都似

撞進了冰山 捲上了急灣
一秒從未想折返

定啲黎啦 廢老惡得幾耐 威多一陣就無氣比人cup啦

開波封咁撚耐 死狗會

屌你刷角刷埋入波啦

一開始都飛到上天 仲有10.5入?

買左14.5細 等死

明亮兄

8:1射門

10.5b gel
半大針3.5b針

IFC天台可能容納幾多人

就望到了

半場入多粒好嗎

好的

銀河怒屌

9c easy

點解我會跟隊買左客

補主飛 輸少當嬴又要唉

快撚D入7粒以上

買波前 停一停 諗一諗
唔好做碌撚

我想等下呀

打和咁點
咁低賠咪鬼買

今場信念好夠，客隊杯佢

和波會點?

屌點解fc咁多人買

仆街

呢句真

好L誇張 諗住買即場角完全搵唔到位入

刷角ING

半大左先

鐘聲響起反cup的信號

10:1

9c

廢老前幾場太廢
今場爆SEED

半場14角

客隊完全被屌打

rb 34射咪又唔入

Fc中柱

精彩 兩場角大

宇宙超級無敵航武級艦隻

追和呀屌你

10c

無入球了

明了 主下一隊

2:0先啦

3:1波蛋 try try

10C

搞到我想買啲反cup叫吓

不了 1:1

入左啦

仆街半場都爆14.5

半場角大已經收錢 CLS

FC好明顯留力落下半啦 個個散步

屌 初盤10.5 唔敢屌

係咪20角樓下都可以買大

唔入俾人入啦

其實正路應該追和嘅

諗住跳多下買就一去無回頭

上半咪比條死老野威下

20都要買大

正路應該主其他

初盤11.5 高水

明亮真係勁撚到

半主 全客ok?

丫特拿斯入未

垃圾阿特拿斯識入波未

銀河cashed
丫特拿斯

一買你半大就唔失波轉玩刷角

客立即同我追和

伊巴條死老柴咁博做乜 去坐關愛座啦

戒賭啦

一陣戒

坐左幾場呢場收你皮

星仔又轉運？

主2點算

A高完爆偉那

翻緊工？

蛇緊

A高已經索晒氣
遲早俾人入

3.5b
半大針

5倍反cup 差唔多可以按層樓買

廢老隊俾人入啦， 守乜尻

主ng針

頭上果d

角膽17c

30c ok?

半場比多2C先啦

半細

半11

LAFC攻右路啦
A高點夠韋拿跑

角膽20

我都覺

明尼蘇達聯都炒fc 點贏銀河

快手2:0啦

快手開晒主啦

你咁數法成個食物鏈出埋嚟都得

Goal

半大比多球

銀河比人0-5wo

2:0

11求走

作客

半10全10

唔准停C

我屌你老母咩

14.5 有明亮加持 開撚硬

fc la 尻猜完未

半大又針

分析左
20c 完場 85.6%
25c 完場 62.2 %
30c 完場 45.7%

咁睇冇用架美假同日假一樣一時正氣一時閪

銀河入多粒未

打比得一球

Fc作客9成閪

嗱，我琴日696果場完左就係ifc排緊隊 依加差唔多排到中間，你地一陣咪撚打尖

銀河今場啲防守穩陣返啲
但係我估佢都係會失波ga la

LA應該就爆 隊友都跑都沒哂氣

2隊都la

中間？上邊爆撚咗啦

fc cup到派200

唔洗派

我

lm

廢老隊今場唔失波逼害半大黨

銀河比人禁屌緊啦唔怕

劇本系2 2和

支持

你老母就比人禁屌緊

瓜達入啦

跟我重心買咪可以搭番LIFT 落黎LO

屌你老母superme

Fc win抽一個

難d

Me

咁樣都輸半大

好耐無見

ok

阿特拿斯唔入比人入啦垃圾臭雞

3.5b

按左層樓買客其他同反cup 一陣買堆ifc都得

01

銀河11號nigga去死啦

拉西拉goal~

LAFC可以改名做洛杉磯二弟

拉哈拉！

真係食撚滑

墨假垃圾波

又贏

瓜達拉閪拉

六場兩和四負喎 零入球喎 反底？siu5siu4先

下半場反cup

Galaxy 下半場快入

阿特拿斯是雞是公廁
仲衰過盤王

齊羊

開平半就信

比個12m黎

廢撚到

真係唔撚明點解仲有人買阿特拿斯

完場你就知！

師兄你風向都轉得幾快 風吹向邊就向邊面擺

成班gel撚到已經唔知自己買左對家定gel緊

真係唔明點解仲有人買瓜達拉

阿特cup未

買左銀河既勸你地補杯啦

半細真係輕鬆

門前怒射門楣

河床12M

銀河真係輕鬆

咁都執到

嗱我無撐過阿特ga

今日又可以睇到
再賭日職/日乙 斬手指

我好撚記得西雅圖半14 全17

得仔 fc ng?

甲府作客

買定個紅白藍大袋今晚八點幫各手腳執番啲手指先

呢位清轉風向都幾快 30秒都無就轉

日職利記 半大了

甲府

好日唔買角細一買就半10

二場波可唔可以開雙比我

好

買左主客吖麻
補個Fc ng都唔錯

賭仔係咁啦

屌你696

買左1k 主客？

你古我係你咁大戶咩
我買兩個零嫁炸

大家相同諗法

我小小戶

49900

岩岩wtsapp左伊巴 佢話下半場會渣流灘

算啦認真少少嗌波
LAFC cup佢

100K都係兩個0

買完個無手指拎住個袋

建議戒賭

燈神

10.5s買10蚊有無人收

伊巴ng就齊針

16.5b等死

有咁多錢就好

銀河開波未

講真銀河邊有得輸 伊巴1個都夠成隊LA打

去洗碗啦 就嚟午市啦
你仲喺度賭波 瞬間你間茶餐廳唔夠碗用就死

好日唔買細

繼續吹

爭你垃圾LA

賽前主客有幾倍？

Cup佢老味

22倍

2:0未

訓陣起身收銀河錢

有c未

11

有了

16.5b

入返d 角細 練下心先

想入錢all in 鏝

感覺哥達11完場

12碼 fc

fc 12m

1.1 0.2味

12m

LAFC 12碼

LAFC 12M

入佢老味

呀得

Cup

點球！

Jump

12M

十二碼好事嚟
冰封角球

又一買嗰下就封 diu

入球！

junp

屌 未補反杯

叫左你地補又唔補

啊特拿斯比人入啦好無

買咗蚊注主客

FC洛杉磯(客) (第二球)✅

一朝早又針

又刷角了？

又可以開始刷角喇

牙德
秒入

得蛇又贏!

第三球客

得sir好掂

杯！

我skip

貝拉幾勁

牙得越黎越旺

角呀

3.5b 有奇蹟了

反cup的號角
半主全客

時間得番唔多啦
快d開個雙比我

Gchi

cup佢老母

依家咪雙

其實哥達同LAFC兩個盤係一樣

二場都和

集氣

補左300反杯
中左派一位手腳100起豬

ME

me

廢老

尋日神之手 今日神之腳

挑 伊巴咁撚勁 擋球12m黎睇下啊

得蛇好旺

有幾燈呀 咪入咗lor

場墨假味

個個睇緊打比 果場由鳩佢啦

可唔可以俾我插你隊

再開角 成隊空。。。

我了

夠鐘反杯呀
伊巴A高都索晒氣

買左500架

心水清

廢老朋友隊無氣啦
FCLA要禁屌了

角

得仔

射門12-11 銀河無哂氣啦

冰封角球

想要客下球支持自己！

銀河入波先，我就肥肥啦

跟實得蛇

支持你

之後no goal 大船沉沒

Hold 住先

投降啦唔玩啦

我想睇依巴串嘴啊，廢老比啲力啦

銀河3要了 睇好打吡贏盤

所以想skip第三球

galaxy ng

中番注14.5細回血得唔得

怕咩啊巴打 你睇下中場休息完銀河比人禁屌

現場咩環境？？

FC 下一球

禁區拎龍門球冇吹

哥達收錢

易撚到

完場14C或以下派一個300
假分狗冇 CDROM冇 而家LM冇

小心沉左俾人屌。。。

反你老味

廢老插水

我！

伊巴仲要俾人吹插水
無貨交了

好似門巴咁長追我對家囉
無乜所謂

又唔係未試過

咁要俾一俾黃牌先得

雞巴插水動作過大

LAFC上啊 靠你啦

唔好紅牌就得

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️
9.皇蘇 上 240 ❌半
10.阿特 上 250 ✔️半

皇蘇同696都臨尾香

lafc 反cup 頭5抽3 各100

屌伊巴係咪踢獌踢耐咗
學埋獌啲閪嘢

NBA未

角球頂實

所以先唔想開
好大壓力

想屌多注和同客

快啲比多張黃廢老

靠12m追和既波都敢咁叫反cup

買完你出對家我仲大壓力

繼續踩伊巴啦

大家都無力，伊巴80分鐘後就開始狂屈高屈頭，

半10全11

I am back

中既我又無得分
唔中既比人問喉全家

講多次假分狗冇 CDROM冇 而家LM冇
完場先開始先LM第一個有

Fc手球又唔吹

睇Var啦仆街

屌老母又半10 全12 13 呢啲

睇完苗喬德戰績

我度得咁辛苦做乜

Fc d 防守好奇怪

一個12m追和
咁整多個12m反cup

停屍間

阿特蘭斯廢到

球證買左fc啊

三哥得

Hi

3.5b 啊

普美清爐個個都識

依巴好嬲

嬲佢啲隊友好廢

Ccccccccc

想買no goal

Cup呀！！

無人識 少左岀水啦
唔場場玩。。

發老脾唔跑齋行

2:1 3:1

球球都屌隊友

宜家我買咩都打係到
仲意走就走

場場玩=破產

八月輸到仆街

冰角呀屌你老母

22個演員在演戲

換入黎個個有冇米7

成20分鐘冇c都要屌

好勁

岩岩好有

3倍入無入球試下先

FCLA加油

LAFC快手入多粒
銀河手足等緊的士去IFC好耐啦

唔放鬆得

G chi

FC快入入

是但啦，補撚左不敗

刷角機啟動

聽講爆14.5會死好多人

熄返

買左角細既朋友好補了

再開翻

主其他 派1個50

美職踢最後10分鐘

Nba時間

收返埋

落到13.5先補

又開又熄會壞

屌你，單刀咁都唔自己射，死都要傳返比依巴

嘩

Vela今日唔惦

屌 走盤都當贏 閪波針

唔傳比人屌

未俾人屌過咩

射得衰撚到

垃圾美假都買兩皮野

而家買十蚊都有800收

13.5想入⋯

入會比伊巴屌獨食
唔入全家都

雞巴冇力就換啦

FC 快入反cup

下下都要第二時間先比波

14.5同在
買唔到10.5大唯有買細

琴晚800推翻黎 貪心

杯佢老母！

咁勁

我屌你老母上半瘋狂刷c做乜柒 有種你就11c完
利申 105s受害者

信你，幾錢一個月呀

刷角牙屌你老母

13.5足水入一入先

屌廢撚到 cls ball

講完西雅圖個場 自己又走去買16.5b....

又係單刀死都要傳，咩玩法

有飛咁點？

冇角

我屌尻你 過左龍唔射？ 針得劇本波

屌lafc班前場醒未

LA空門唔係唔入 係唔射

空龍想點，買大真係多得你唔少

客隊痴撚線
死都唔起腳

邊隊LA

克拉倫斯聯, 開波18秒, 1:0!

銀河咁都唔洗死

galaxy上

輸啊特 屌

屌你洗唔洗帶多步。。對住個龍抽喇屌。。

單刀唔射？屌妳老母

唉 屌3.5b 針

一鋪蛇

收左錢 唔射得

內定1:1

70幾分鐘就cup驚伊巴黎ifc打我地尖 琴日696條隊仲排緊

連c比D壓力你

未完場都有可能

2邊廢鬥廢鬥 銀河都有幾下 唔抽

FC

得仔有冇買3rd

買左FC LA

召喚流星鎚

角同波都係半10全11？

搵到美職玩法，上半場有得佢地刷，下半場買晒c細入球細

成班契弟買咗和
hea到完場約埋去打邊爐

依巴回完氣未啊

真係個個明明有機會都唔射，都要傳比佢

好撚有大愛啊屌你

屌你老母 個個都咁中意過人cls

Lafc前場班閪人
啲決定做好少少cup咗喇

yes.. 都唔知講乜好 冇位都唔撚射 係要傳比佢

唔敢買角

12.5都出返嚟

大戰真係要信伊巴會無氣

7號個力架廢撚到

細

加多少少注Fc la先

3.5b 屌

說好的刷角呢

1001